* Nodejs, Express & MongoDB

** Creación de servidor

Se crea un servidor web basado en `Nodejs` que responde con una pagina web, ademas de tener un CRUD servido por el servidor

** API

Se crea una REST API para consultar los datos en formato `JSON`